有口罩放，有本事就拎到

夾返自己條命

邊度
想夾

cls

真係痴撚線

香港人

有口罩唔正經幫有需要既人，值得全家患肺炎

痴鳩線....

部機咁多人掂過都唔衛生喇

應該會半夜俾人打爆部機偷咗

人血..

……打爛佢

成部機打爆佢啦痴撚線

唔駛排通宵，似乎玩既開心，睇既興奮

好賤呀